基達全季收咧

Liverpool midfielder Naby Keita is out for at least two months with a thigh injury suffered in the Champions League defeat at Barcelona.
The Guinea international will miss the rest of the season and is doubtful for the Africa Cup of Nations, which starts on 21 June in Egypt.
"It is unlucky," said Liverpool manager Jurgen Klopp. "A high-grade adductor injury; the tendon is ruptured.
"Bad news for us and him as the Africa Cup of Nations is coming up."
Keita was forced off after 24 minutes in the first leg of the semi-final at the Nou Camp, which the Reds lost 3-0.
He will miss the return leg at Anfield as well as Liverpool's remaining two league games against Newcastle United and Wolves.

死利狗又怨

拉狗(拉傑迪)死全家啦

拉傑迪慘

屌你老母拉傑迪！

姓拉都同我猁作對

下次拉美拿就踢撚斷你雲迪克隻腳

拉莫斯
拉傑迪